[I/A] PES MOBILE 2021 【365】曼聯出im無人抽？

亞洲精選

How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp
Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp
季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

[img]

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

諗住貼條link落#1001

你係搞手？

推得咁撚快。。

年三十睇春晚，我是中國人

戈頓找我?

Ok anyone show me new ham 4lan

未開先斬

快能過cc台啲行動po

sor me lag lag pig

樓主開po想負皮

有冇碧咸食評？

me weak cant shoot

有隻聖卡西同老咸

平時咪你比負皮囉

anyway

仁湯

Dllm one more屠9u

佢虛火

有冇鳩

Me 11draw乜都無

有 我鳩

ok go

Go

Me play with 刺客

$788 射左落狗狗幣冇錢課pes

陳梓維議員又柒左

邊個即刻比負皮

go得？

淆底可恥

抽左未

me呢排身體健康無虛火

仲未

好勁 你一定中意

train me one?

wait u go

Db7嗎

Why u give me 負皮

唔好咁多廢話 go

@刺客 射得好靚

Yes 屌好後悔抽皇碧

得翻20% go

咸爺！！

go

有料

糕?

啤今日唔駛返？

Ok any go 1

糕

Anyone happy

包番個利是呀嘛佢應該想同你開年

銀波

go醉曖巴

有咁大分別咩

好難玩

咸爺！

唔會Pin

。

y

你依加唔扭 係一個壞咗嘅人

我路明咪扭咗😳轉身double touch

睇唔到 唔夠明顯

我見唔到oblak有扭到

我淨係知oblak做前鋒都入到你波

講下姐

Ok 嬲咗

終於解脫
俾kg屠

唔知點解咁lag

佢屠9me

咁要扣佢50分先得

講下笑炸c wong bb

你送咗一場俾我 我記得的 u are good man indeed

go mei me wifi

lag機唔計只係因為咁我先贏到

I am very good
Dont make anyone angry

你搭完bus啦

ok

u make me ang9ry

yes bro

原來你都係lag dog，我都係

你play with電莖我玩到無電了

ok 電莖comes on

今晚go搵我wait wait u

Show him oblak dribbling

but later 要練野

any?

原來我隻Forlan得57熟練度升滿不得了

forlan boost埋shooting power有99

Ok go

Any show me new Im?

go 吉？

我地鬥失機

刺巴你舊咸放cmf好用？

go嗎rabbit

已經係咁攻你
傑斯個球平時咁樣射法多數都入

劇本係和波無計

好用 放rmf會隱形

但style傳中again?

ok try

ok do sth else

碧咸可以喺中圈長傳入禁區仲要到倒

after刺巴

Ok Any

有分別 但唔會太大分別
碧咸係pes都數一數二好玩

抽唔到 抽左2隻簡迪

All in la 你再用普卡vvd, 唔同你玩

終於冇負皮

一迫你就傳失

太急攻，下次妹下先再攻

收負皮啦

go rabbit?

ok show me forlan

gogogogogoo

go u host

okok

-.-咁你又抽

Ok who go now

4

Go show u new im

Ok see see

張卡太型

射波勁皇碧好多 其餘勁少少

我仲型

平衡低

87夠用有突啦

When lol

獌咸樣贏曬 唔緊要

d gameplay真係智鳩障，後衛截完球波會硬直左企係到無反應

4312 is the best

ok again

go
唔會比你有機會吹奏

Lm

抽吧 雖然script局 但足以見新im有幾屈

隻Campbell 痴撚左線 人地走位衝到入小禁區佢真係追落去之後大大個空位任射

想幫你含

Forlan唔錯 不過抽我唔會抽呢個ac繼續垃圾陣算

屌你隻金寳 平時又唔撚跟

oh 以為你球會 ok我砌砌

想要兒子點知俾隻狗我

砌完 go

Again?

科蘭好路好用 想要

繼續抽
你呢隻已經好勁

on9唔玩了，上半場射極唔入
下半場防守兩下都唔比我換人直接直刀烏龍都中埋

整gif 啦

dllm 我決定抽了

不如直接入場就判我輸3：0算痴孖根

巴神here , 點整好？

未完場都唔放棄
雖然都輸咗

有冇英式食法

唔sick整

Pin this

Ok try try

浸住先
芝士焗啦,反正你嗰個港女

Try try?

第二場都未好番？

越煮越好＝世1

Tonight

Gogo

唔怪得第一場易攻啲 幾下到咗forlan度

屋企慳油煮法

點整都好 記得放尿

刺身

用黎打邊爐都好食

我屌

俾啤撚死

懷疑啤巴是gay

為左25000gp 次次我一拎波就chok lag 都仲係贏得一球咁大把 玩到咁都係得900分 影撚衰香港人
祝你冚家過唔到今晚

可以俾人插 咁我老閪都唔scan了

Let’s go pes

好懷念包包

1000% btw when lol

Tmr 今日唔得了

Gogoogogoggogogo

早排見到佢仲係1200分

開半攞去焗

越煮越好

Why?

牛碧

吉100%屌緊鬼

本身控緊中堅 lag撚完幫我用keeper傳比人射空龍 good

掛靴

曼=皇強化版

go?

我話你知，街場十個有九個仆街都係香港人黎

我而家都係

嬲嬲地就課金抽隻碧咸番黎啦

球會？

Ok

唔仆街都唔係香港人所以我唔打md了

屌你老尾 兩球keeper傳比人空龍 卡利奧斯

我而家都淨打一場攞e point

me too

本身諗住課 而家課apex抽野算屌你老母閪game

一早知香港人打機閪 串撚過馬撚 我次次打香港人都出盡奶力 但今次真係冇乎

咩鳩嘢

次次打香港人出盡奶力

你女權？

各位md見到4213xxxxxxx唔好回傳我

收聲啦

盆菜

課apex不如食左佢算

乜女權

你識閪咩 把苦無勁型呀 我cso有龍炮呀 傻閪

傻逼*傻閪太冇禮貌 對不起

我有隼雷又話你知牙

好多都好撚仆街架，回傳長傳慶祝齊哂

go巴神？

之前撞到個叫 唔識開角球
幾有品 又幾勁 想同佢打多幾場

有d料到 想當日 我都好想要把奪魂鋸

屌電鋸啱啱出嗰陣勁撚到

Pes po大把呢類人啦 我就係其中一個 最撚仆街冇品就係我

出到父頭就無玩了

龍炮同把鋸 小學雞夢想

Anyone?

真

出得im?

你淫男人？

糕 我邀你

屌好熟邊條片黎

Play what

無所謂

如果唔係曼迷 有皇碧
係咪可以skip ?

完全唔係想砌完美隊可以skip

謝四夠做

我覺得仲勁過謝4

攻db7 守g8

Yes

On9肥普打垃圾比賽出尼馬之後傷撚左 打唔到巴塞 genius

是但啦 巴塞咁廢
@鼻甲

乜能野

地上最強 又有球王美斯 你on9?

最緊要有球盲探測器
沙治奧 布斯基斯

德國鋼門 ter stegen 歷史級中堅碧基 巴西小天王古天奴 法國神鋒基沙文 法國神童丹比利

Sor我放棄左，上半場射極唔入，後面連派2球膠

個馬古尼個頭做二傳set比你單刀

美國獵豹dest 世一左閘Alba 通天老官pjanic
法國定海神針Umtiti 荷蘭神奇小子de jong
有人想知再講

我想

烏拉圭野獸araujo 勵志小子巴夫韋治 美少年pjanic

課左成500先出一隻im

新世界小白perdi 迷途小書僮neto

Pedri 呢個稱號唔錯
迷途小書僮係咩料

好撚樣衰umtiti 葡萄牙未成熟的紅酒 查卡奧

西班牙淘寶Todibo

作埋曼聯好冇 葡萄牙天王bruno 老當益壯cavani 又 肥又壯 Luke shaw

呢球球王好慘

有冇諗過788？

動物類
大牛龜Maguire
長腳蟹 麥湯文尼
黑狗 Rashford
法國蝸牛 Martial
小白鼠 D James

輸第2球我就放棄左，3球中柱再唔係就比你救到

d劇本真係好西，踢唔店唔玩了

黑狗

大胃王de gea

防守小天材awb

漂亮的女生 pogba

點解係大胃王

啤 球會？

我冇亞洲 得歐洲巨腸

大衞 迪基亞 同埋佢之前偷don nut

係wor david
ok me stupid

go ?

Go one

場場劇本都係咁，上半場射極唔入（一係就神龍，一係就球球都中柱），之後下半場就係輸波

慣

無睇 原來5:4 咁精彩

渣嫁

輸5粒摩佬個大巴去咗邊

熱刺加持4:5不敵愛華頓出局，領隊摩連奴教波生涯第3次帶隊失5球，第1次係皇馬作客0比5慘敗畀巴塞隆拿，當年碧基更做出5指手勢慶祝，令皇馬上下感到侮辱，摩連奴更憤怒地直斥碧基失去尊重人的品格。

用隻小號 2抽中碧咸
主號課左5舊先中一隻im 好彩係想要個隻科蘭 出隻朴智星就真係喊出黎
其實佢唔係你抽到咁上下就會跌隻im出黎架咩
點解今次抽咁多先出

唔玩了 吃飯

我接力

Son獨力難支

射撚爛你條閪柱

120抽兩隻朴智星

go one

唔知乜春gameplay 射完又射再射再射直至失波

我兩球都係咁 清唔撚到

👋🏻 五大訴求

上半場中左3，4球柱，射極唔入我就知我又中劇本

唔知打咩位好

go lor

d gameplay今日真係西撚到

433 中場ok？

anyone

go la

食飯先

用餐愉快

E points 換邊個前鋒好

臨尾果球唔比我forlan mvp

捉曬路
頭先猜唔順 俾你屌打

果球我forlan一射就入，你產我12碼

full team try forlan?

u full

好耐冇開game兩抽中，不愧係讀心game

等路明

What about t9

I don’t have full team now
Go all fp team ok?

Go try 馬體會 442

Anyone happy
Fast

Go ??

Ok不要屠我，
Id?

850723663
我新手邊屠到人

1400分

假像

街場打過你

你full左

Done,
天滅中共乜水

Gogo
???

sor 好多message震 我出左去mute
對唔住

ok，仲go5go多場

都ok

反而雲巴古華特嗰啲呢個engine唔好用
下年就唔知了

巴打好波
好彩我破到蛋

刷狀態

俾你㩒屌，你6成控球
你啲傳中好可怕

Link ?

碧咸姐

雪姨個「大乾爹市集」根本就係一個騙局！口講幫小店，其實就係食緊人血饅頭！

下年似乎真係冇咸wor 每一個im player官方ig都會出一個獨立post整trailer介紹 db7又冇份 上次皇pool又係冇介紹佢 得一個post講哂三個球員

I play today gameplay feel like pes have cancer,dim play-.-

attack long pass
defend back pass

俾你大屠殺
so9 越位王 笑死我

3傳1射，how see my forlan

一日唔出新legend 一日唔抽
21000 coins

你用哥狗都唔打高波，respect

又鞭

中意玩走位t9真係好正

U are right ,I will play like this

終於J得出

十二碼 唔計
佢靠牙朗

都無比分，事實隻曼forlan真係好用

得龍sir 但係冇可能補佢 完全唔同level

有who想要

4:1

一早J完
而家，一J再J，只想J趕生命裏，一分一秒

邊個巴打用千五蚊買
啲人檔撚住曬，搞到我哋完全做唔到生意。全部都喺度排隊睇Boris波仔。仲有個傻閪用$1500買佢啲寫得勁核突嘅手寫揮春有冇咁撚失智？

但上年係補同位辛隊長都換卡富

我俾將軍屠

做支援好勁

會劇本波不了

我諗緊換古列治/路明

唔會再重複我言論

想佢出新legend後防

我認真用日本仔妹波 你就知死

如果有lazio版權 但係冇nesta佢不如咪撚簽啦

咪同課pes差唔多

你之前冇forlan?

有，呢隻唔同，打到單箭頭

有排都冇新data pack
唔樂觀
可能今年冇新legend

佢勁人

Anyone go

呢度啲人咁有錢
唔同版本嘅球員都抽齊

1抽中，中到咪試玩

其實係咁去唔同ver但係同一個人真係好撚昆水 冇乜必要追

簽左一定打哂飛機，好似fifa咁

不能同意更多

但佢有曼版權 我估可能皇db7 del

風格唔同可能真係有分別 但係佢一下走位值唔值得你洗錢 我而家覺得其實幾on9 出一隻goal poacher又話新版 本身rwf出cf 又話新野 on9

18美斯 playmaker rwf
20 ver 自由翼 rwf
22ver 我估hole player cf

咁就三個ver 笑死

因為版權係曬fifa到 死症
認真大陸佬俾錢買左pes啦 一係就買曬版權 一係就唔撚理版權

其實係好昆水 但有時打隻game抽野會開心既話又冇乜所謂既 當然前提係有多餘錢既情況下 唔係成副身家車落去

直接出假名 笑到仆街

咪話我唔教精k狗

goal poacher朗，romario
hole player 老馬

抽/scout特別球員 我好開心
例如三浦知良 香港人 中國佬

Hole player朗甸

hole player 老馬有機

可以的兄弟
以前pes都係要patch
North London
Merseyside red

go new formation again?

純粹想討論佢個改一改位 改一改風格就叫新野出呢個行為

咁多人課金都唔買多啲版權就k狗問題啦

我想抽我個中同但唔知有冇佢

買唔到 fifa=外國勢力+deep state
Pes = 低等亞洲人game

無 陳俊樂同戴俊偉係因為中超

K社心諗出n個版本你都照課，我簽黎做乜

e point隻閘打左閘好唔好用

幾時搞白波盃

anyone go

白波有啲難度

Pad嗰d就真心on99 唔知幾錢先抽到隻新野
抽到番黎勁一陣就變番廢

Ok go 啱啱唔記得應你
玩咩

-.- 唔記得咩話

是但 試下新教練

一般會死得好慘

佢中同係猶戴

Ok玩

Madrid white

猶戴首先係中國人
之後係英國人
最後係香港人

以前啲legend假名 我未patch
要上網查係邊個

Pes單機我以前成日玩

我都係
Master league
太好玩了 大師聯賽

屌你唔聲唔聲抽齊晒

我今朝po咗 就黎用哂120抽啊

我隻牙朗成日話要著十號

我差邊中場 其他pool唔會all in了

4132唔勁

避戰

碧咸右中場定左中場好

有冇人有興趣白波互片?cf用龍門

你最早玩電腦pes係邊一版

係 我上年有一個4132記得幾好用 屌 冇咗lu
again try other?

我俾騎士屠

你LIHKG 公廁

以前有得down番winning 8 season係03/04 曼聯有朗 Scholes rio 加利佬呢堆

慘想當年你幾尊重我
而家場場炒我

Full team go

好似右好d

我有佢
換返黎

Ok any

try mew formation with me?

有冇糕

gogogogogogo

來吧

Ronaldo

after bear

又想屠我

Go 試新陣

你屠我

而家唔得了夜d再go

出門口了

go then

去屌囡？

有冇糕？

我要等佢 這是男人的承諾
我可以同你口頭過招
我先用diego costa 開波 傳失 到你

你係咪真係咁on9

Go 742907865

Okok

go場姐 又唔係同你私奔

Added

主要食緊辛辣面

餸?

有冇打蛋 韓國傳統

求其放啲芽菜
我發現wfh 無咩心情食lunch

go mei

use ddg ok la
go

nono
fp黑龍太屈 揾隻金波龍算

me slow

盡力了
巴打勁到
Ag ???

有冇人go啊
點解呢度全部人打pes都冇人打pes既

dllm

慢慢食埋先

我今朝先俾高登炒完

飲埋D湯影福相上黎就到你架啦

你好好打?

😳

Zz

幹嘛呢👉👈

去？

不了 寧願打傳說

ok show me new im?

我啱啱del咗傳說

go new formation

有料到
Again?

Hea時間幾好

一人一場
轉頭搵你再P

我研究左新煮法 係乾炒

any happy?

742907865

go 發洩

ok added, go

later find u my bro

Hello bear ，we go 1?

No hurry

today too lag
but very interesting
乾貴士追和

one more ?

慘被屠殺

need charge la
later find u
i love asia team! very jeng

One more?

we go？
正常隊

喊出嚟 成日把握唔到

Go 1

天野巴你啲攻勢好恐怖

[疑似人血饅頭] 黃店〈初見〉盆菜疑似遲到+貨不對辦

跟隊

佢高手泥

c王

Who go

車仔麵？

呢度高手如雲

有冇人訂左初見盤菜。今日送貨

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

燒賣魚強

ok any

盃？

Annie are you ok? Are you ok Annie?

no!

Diu
Go

巴打好波
你下半場已經捉曬我路

DQ

超抵屌😍

一定唔洗$1000

屌你走佬

Gogogo

有冇人go兔狗走佬

龍蝦好吃嗎

-開邊蒸
-龍蝦頭膏蒸蛋

牛腩麵多蔥

🤤
我求其食咗啲垃圾

有冇人白波互片

個身好厚肉

成隻對落口

$350隻，斤幾重

頭頭我第4球做乜鳩？

433是錯誤的陣式

Ok see

被月兔遺棄不可怕

炒梗佢？

我覺得龍蝦頭膏蒸蛋真係屈機

Rich

Go see u

一開波已經俾你陰到
咸仔幾勁

反cup

有冇一場老鐵

主要測試下你怕唔怕開波bug
你auto or manual?

痴線
講到我一定要同你打好多場咁

again

個蒸蛋可能好食過龍蝦

Auto
Btw我唔識開波bug 教下我

唔打 可能會中武肺

叫騎士教

沖涼了
你後場扭波

你做咩鳩唔郁

搞緊d野

以為你玩野 我後場又停喺度送咗粒俾你

年30比啤巴屈g

9up下姐

真，好屈機個龍蝦膏蒸蛋

咁串唔教
其實冇乜用
新手先唔識守

應該好入味
龍蝦通常幾野就食完

ok anyone

今日係差唔多冇乜大錯情況下失撚左二十球 I love pes

mark唔到你隻haaland

this is pes

auto守到你啲開bo bug?

起到腳唔入
不過我對老手好少用

被人截到=打反擊

直線必通 遠射必中 永遠撞輸人 擋完又彈去人腳下 心態好撚柒崩

覺唔覺得同高登打佢好少失誤

sor, go duck call me

我識高波既開波bug 唔識地波開波bug

我咁多紅底 邊有咁易比你贏

ok, go 1?

一時時 我成日犯賤傳d醫院波輸反擊

Amf 美斯好用咩

唔關事 我今日已經閪足咁多場 唔係比人炒蛋就2-0>2-3 我都唔知做乜尻 可能真係實力問題

覺唔覺得同巴神打佢好多失誤

cf 1傳俾dmf然後前插
dmf傳俾cf2
cf2 直線比cf1

done

心態問題 其實你勁過大把人啦

吳國

開練習試吓先

輸得多 太心急搶波

起碼我係咁

垃圾gameplay唔關心態事

我中意猜波
messi 前插少啲

同埋stamina, 傳波射波好啲

金波隊榮耀比我丟光了

我打傳說係幾勁 ap carry

兔正解

9up用佢打4312 right cf

9up d技術真係勁能到

中間可能多幾步
總之隨機應變

step1最重要

打？試次比我睇

不過呢隻game佢玩技術反而去唔到最top

who is 9up

我會中場亂扭
你係pes po最後的傳控大師
鈴都係傳控 我都尊重

我見kick off glitch係要2cf 1amf全部前插

4312 你後場猜順咗先傳上去會好好多

太心急啲球員會企錯位 不斷傳失

都唔一定 佢真係去到出神入化
不過呢隻game操作上限唔高 佢應該已經係最盡

lag嘅

#176

我試高波開波bug比你睇

amf用cruyff會好啲

隻game一lag佢已經收皮

邊位巴打叫掉你老母蘇金寶

如果佢同一個千五分打 d扭波就冇哂架喇 佢d片九成時間恰靚仔 而且只係cut 自己威威嘅時候

咪我囉屌你老母

Sor 我好多人用

我唔識扭波先要咁打，後場傳失就收皮

各位手足牛年快樂，心想事成

各位手足牛年快樂，身體健康

試完
都話對正常人冇用

咁我個開高波有用d 3-4成入到
但啱啱開錯左 太耐冇用

啤速入
間餐廳廚房咁樣煮麵法會唔會太唔衛生

但守其實都係咁守 好難守得出神入化
如果我街場撞到佢會比佢456

咪又係睇人
你試下對我係咪3-4成入到

go 1? 想試吓你個開波bug

咁如果你有心理準備拉定人去後面就無啦

Ok go 太耐冇用未必chok到

正常人都拉人去後面
得新手唔拉

我唔拉 好少比人開波bug

ok, go

應該有nerf過
你見有時係傳波傳唔準

後面個阿叔

巴神有無玩過PS1 Winning

問題在於佢打高分唔會咁任佢舞

各位新年快樂

有無人新年1p

你太勁無機會畀你用

gooo

how about me禁區都堅持用地波解圍，巴塞上腦

最後一定要和先有引

冇我呢場都踢得廢

要和

唔打住

我多數輸

廢都㩒屌me，我可以點改善，我會反省的

差1秒

go ?or 美子first

u two first

thx bro

we are lag lag piganyway go one try

最後造到和新精頭

everybody 和番場先？

go? 和一場
新年快樂

Last time not really lag but a bit weird

玩緊其他game btw happy new year

so9sadme = goodestgameplay go

俾你射埋去都唔入

幫手足開個好年

橙

科蘭嗰球應該入

沙比截好多波，好似勁咗

算啦，唔入就唔入

again？我用日本隊，應該可以比你贏番鋪

今日d劇本波真係受夠
射極都唔入，但自己條防線就係黃大仙

唔駛啦，我就訓

仲有無人Go，今日年初一開庫，有球必應

go？今日開庫要幾多

ok, full team?

yes, me goodestgameplay

try

049304111

佢係度loop legend

仲有堆金底legend未出紅底，慢慢loop

good night

同賭錢差唔多

你好似對襯我條防線就中曬bug
下下截唔實or彈返俾我

唔緊要反正我今日開庫有球必應

無你死老野

恭喜發財 大家

巴神我祝你心想事成 事業就步步高昇

good ball

me屈紅底only
睇黎我未開庫，again?

新年流流

牛今年犯太歲

係wor
sor 如果係屋企 可能老豆已經鬧 唔好講死字

等我教訓下你，試唔試費高？

no, rest

利是來

要出門口買野
整野食

im諗住換咩人？

你真係好老
還我專屬表情

得牛要俾
我未結婚

有冇考慮過唔用433

中國人陳美惠拍AV：「不是中國人中國人實煩人，我他媽從六歲就呆著日本！」

kg 新年快樂 go未

咁多加拿大毛既

Ok 頂住先

牛go

睇真d你隻幼咸

go1 then sleep

有冇人try one

we go?
049304111

又話試費高

細帳想換紅比提，大家點睇

等rijkaard

和一場？兄弟

ok gun

廢老同幼幼版都麻麻地
One more?
試試傳中尊家版

好撚想死 中柱唔入比人打反擊 人地就中柱補射入絕殺

Sor

仲有冇人玩 輸多幾場我直接退坑

ok go one

傳中尊家版係勁過廢老同幼幼咸

我走場算 已經無心戀戰 梳

ok 我頂上

ok real one
no battery la

who go one

then play me la

Go 1?

ok one

抽中左

he 傳控

依場jm9

屌 啱啱先見到

一bug就係咁 一球傳中即入

forlan半場ban入

夏蘭特45mins入四球

on9 gameplay 唔洗吹奏啦

有冇錄低 pes金球
今場應該要錄低
奇蹟之賽

你冇試過咩我嗰球係勁 但全場8/9球嗰啲都bug bug地

其實嗰球我唔小心拉咗龍先失位啫

姐係唔知點解傳一腳到禁區好撚順利 肯射 背住個龍都入撚硬咁 所以我寧願自己扭入去好過

我就係知你以為我唔會射

唔關事 我原本禁施壓禁咗出迎 純粹失誤

三分已袋 理撚得你

who cares玩下姐
知個gameplay柒就好多野控制唔到

no la rest

啤上個po搵我做咩？

忘記左
但

奧燒新年快樂 祝你學業猛進

啤巴 新年快樂

Mo lik新年快樂

老野先會飲

中左minamino 收手了

武磊 kubo 呢

我整係飲可樂

u 肯定亂飲酒 後生仔

睇咗#912未

依加肺炎好少

屌 我黎

我隊利 依家好屈

無利是逗

啤唔訓我打緊德州

恭喜發財 新年快樂

小心好似我咁

我條女係度

好唔中意同女飲
之前上個ex一齊飲嘢
同佢個fd猜兩咀都比佢系我面
但係佢叫我去同佢d fd飲

上網定賭場

你又做緊咩我啱啱打完麻雀 潛左成日水

頭先都打完麻雀跑馬仔

我都中意玩跑馬仔多d
8番好用神同好悶
跑馬仔開槓好開心

你條女ok咪得
我條女飲醋大

真人

跑馬仔唔洗咁用腦

自己之後冇再同我女飲嘢

淨係打熟章 唔洗記人打咩

跑馬仔快啲但唔洗用腦

好想玩

無女

really無女仲好

想同u開年

吉吉新年快樂年給u信心

腸蛋面

ok 新年年樂 屌你

hapi new year
過年流流都diudiu聲

sora

next time p with me can help u開個好年

其實500個位真係唔夠，起碼1000

我琴晚都開庫，有球必應

md有得揀

Confirm 咗未

第一場就贏
唔打了

u r so rich 20000 coins

幫個回傳L開年

有冇可能得一次進攻
妹到入咗球之後回傳到最後幾分鐘攻上去唔入，然後人地反攻

正常踢
你睇possession

用弱隊精神特別集中
同埋球員差距冇想像中大，除咗跑得慢少少

建議大家揀嚟玩下
反正目標只係打一場攞efootball points

科蘭AMF如何

上蛇MD沖擊緊800分大關

電子雞

去拜年未

有冇兄弟新春和一場

go bro?

可以換馬體科蘭了

有咩4312教練推薦？

慘敗俾一個lag+回傳
個名叫地獄，果然香港人先係最閪

以後見到香港人開波bug加回傳算

J.Thorup

here?

年初三再問

呢條撚樣 chok lag chok到
3秒停一次 香港人真係好多臭閪

wait me 2mins

take ur 探

千3分null 狗好肉酸

999